[TG公海整合] 召集各條公海嘅link

由於好似好多人唔知有咩公海group
所以我希望喺到儲晒所有公海group嘅link
希望幫到各位巴打接收資訊
歡迎各位巴打隨時增加各條link
利申：唔保證D公海係安全 建議大家最少買張太空咭先好入去
頭盔：本人反對所有違法行為

Group

[公海總谷2.0] 四大要求 求助、討論、情報交流區

626勾結外國勢力 公海

#文宣組 反送中印刷稿件大合集

Channel

612reminder

Scott Scout 認證哨兵消息主頻道

⚠反送中 文宣谷 Channel⚠

星火同盟 抗爭支援

本土民主前線公告頻道

青年新政 Youngspiration

香港眾志 Demosisto 頻道

中大學生會消息發佈

文宣谷個channel入唔到既

可能佢又轉咗link

有冇巴絲有其他公海link?

rthk 即時新聞

香港蘋果日報

RTHK即時新聞

反送中已核實資訊頻道

14/6 每一次車門既開關都係為你打氣！

香港獨立媒體網

香港民族陣綫 陣地廣播

鍵盤戰線頻道

民間人權陣線資訊頻道

轉發
=================================================
6.16[2030]請廣傳出去！會不定時轉gp link
為求安心開左個新 新‧公海，開呢個Group既原因係 想俾個安全既地方俾大家傳遞現場資訊，俾多個選擇大家！
其實telegram係安全既!係做好私隱度，名，id，icon*要del埋之前d相，當然同埋最好用太空卡或者唔同既電話號碼。
新版既telegram基本只要做好前三樣就唔會有問題，亦都唔存在有各位義士所擔心安全問題。
在此提醒，新gp并唔係想分化分開各位 622反送中
#唔好俾身份證人
#唔好俾個人資料,包括所謂既現場證明
#唔好俾電話同名人
#有認證gp會叫交fa卡學生證但唔該遮名遮樣遮id跟住俾個時間就得
(公海)總Group：

****
物資及運輸組：
招物資，招車隊，招物資運送，緊急物資需求都會講

文宣gp:
招文宣人員，剪片畫圖ai ps 咩都得，招相招片

戰術谷：
唔該大家入到黎只可以講戰術
所有打飛機同放棄言論即踢
再次強調!!!

First aid gp:
停招救護後援

622 First Aid Team - 請認真只做First Aid後援朋友加入 (如衝擊者請另起爐灶 連自己保護唔到唔好做first aid)

法援資訊發佈：
請唔好全部group都入，只入自己想做嘅小組!!!!

依家各group 都得好少人，大家快啲share 出去！！！每個group都落左bot 基本上冇人可以洗板
#重要資訊channel 612reminder：@reminder612
@bignewsmaterial
@hkgovisrubbish
@DemosistoOfficial
@forltkelectionsoffice
=============================================